Zijn fijngesneden neusgaten trilden en sommigen verborgen zenuw schudde het scharlaken van zijn lippen en liet hen trillen.
"Ja," vervolgde Lord Henry, "dat is een van de grootste geheimen van leven - om de ziel te genezen door middel van de zintuigen, en de zintuigen door middel van middelen van de ziel.
Je bent een prachtige creatie.
Je weet meer dan jij denk dat je het weet, net zoals je minder weet dan je wilt weten. "
Dorian Gray fronste en wendde zijn hoofd af.
